點撚解要改口號?

林鄭講兩句就話要改口號
你地幾時有聽過政府講嘢?
又話不分化 不割蓆
依家關港獨事又割蓆又驚又剩
又想奪回主權 但又唔想暴力
咁仲點奪?
再者 光復香港 時代革命
主張本土自決 能夠凝聚香港人嘅力量
所以希望大家唔好再討論呢個問題
照用返呢個口號
光復香港 時代革命

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！